呢個廣告好西煩嚴重影響使用LIHKG

已經忍左就黎一個月，播歌永遠唔夠三秒又彈出黎
以為自己中咗毒，又block唔到，勁阻掟。
麻煩admin處理下，thanks

係 屌佢老母成日hang幾吓之後彈出嚟播嘢

好燥
搞到唔會播歌上連登，歌都聽唔到

廣告真係好膠

以為係我美國地區有問題，唔見有其他人講，
終於搵到同路人！

旅遊廣告但條 link 係連去
可唔可以幫手再 confirm 下？
我搵到類似廣告但唔包含影片同埋係連去

另外其他巴絲有無遇到哩個廣告

咁我應該點cap比你
我一禁就係得呢條link

你都係遇到同一個廣告？

又彈出黎啦我屌佢老母

屌 上個月都開始收到影片廣告 成日有誤click event

已封鎖咗所有前往 嘅廣告
同埋封鎖咗成個 Rocket Fuel ad network 嘅所有廣告

如果之後再見到請同我地講
會幫你直接向 Google 反映

唔該哂

個影片廣告會唔會 popup 彈出嚟？
巴打咩 iOS 版本同埋更新咗 LIHKG 最新版 2.04 未？
如果再見到請 cap 圖同埋俾條 link 我地去封鎖

iOS10
就冇彈出黎 但右下角都係有個full screen制
但碌過都會中斷播緊嘅音樂